接機唔應該咁咖！！！

聽日唔係有我地偉大中國旗12000支咩？
接機更係要fing下旗，歡迎我地尊貴遊客，仲要話俾佢地聽係我地偉大共產黨歡迎佢地。 唔係遲下無國泰港龍機飛大陸咖啦！